點解IPhone del唔到app

主畫面長按揀移除app後彈既msg 冇得揀移除

iPhone 7 plus
系統IOS14.4

其他app有冇呢個情況？

或者試吓重新着機

我發現原來係之前吹風話要較setting
唔好俾iPhone delete 你唔用既app
其中一個setting係唔可以del app
熄番就del到了

...

咩叫做「吹風」？好蝗語FEEL

你依個頁面點樣㩒出嚟？

設定
螢幕使用時間
內容及私隱限制
Itunes與app store 購買項目

user嚟 追風